【重要】向金鐘方向手足翻中環！立即！

快！

我無野講

推

社工好波

中環邊度

中環做咩先其實依加